文宣缺口：狙擊TVB劇組防疫問題

tvb員工：我哋鍾意點拍就點拍

呢次都唔理 下次一定照舊唔理

咁下次就可以拍埋片俾文宣用

推

Thx